如果當年唔係有細哨照顧美斯，真係未必有而家既美斯

美斯毒撚格，如果岩岩上一隊就比老屎忽蝦既話，可能會無晒信心，踢唔到好波
就係因為當時細哨當佢細佬咁照顧

依家佢咪做老屎忽專趕人走

你話美斯 ？

一個巴西人咁照顧一個阿根廷人
睇得出細哨係唔想足球界無左咁有天份既球員

agger

仲有迪高當年見美斯係咁比人鏟，之後佢一野飛鏟返條友，拎紅牌

一睇就知球玉迷啦

咁多年黎除左villa走果陣同佢面左左外都冇人同佢不和
E巴仲成日讚佢 吞精同佢keep住fd
想點做老屎忽

球玉場場黑鳩人面 反而唔屌佢不和

最照顧佢果個係咪列卡特？

應該係，當年06年對車路士次回合，美斯傷出之後喊，列卡特好似慈父咁攬實佢

美斯都要多謝細哨咁唔潔身自愛，雖然佢岩岩出道已經勁，但細哨唔係跌得咁快既話，美斯都唔會咁快擔大旗

都未必既
美斯真係天賦異稟
真係18歲時已經勁得好誇張

阿朗呢啲叫爭勝心
美斯呢啲就叫球霸

美斯權力慾好大果下慘

我知佢細細個已經好屈，應該咁講，細哨係巴塞果陣top fit果陣地位真係無可動搖，情況就同美斯同尼馬一樣（唔好計兩者實力先），當隊波圍住你黎轉既時候，你可以發揮既機會係大好多，細哨點都會頂住左美斯，

佢成日扮豬食老虎，人面獸心既仆術

e巴咁撚自大到今時今日都仲吹奏緊美斯

人面獸心既話你件垃圾仲入到國家隊？

痴線
美斯知尼馬份球荒
就算爭緊射手榜讓埋12 碼比尼馬射
丙朗就連隊友入波都黑面呀

唔係掛

屌你老母

美斯就係好似當初細哨照顧自己咁照顧屁馬
可惜屁馬認錢唔認人

我同佢係兄弟，所以咁廢都有得玩國家隊
仲唔明條仆街有幾咁賤？

佢利用傳媒逼走尼馬
反cup psg個個傳媒影佢做封面，唔影功臣尼馬
美狗斯係照顧尼馬就應該叫傳媒影尼馬啦

又loop

可能仲勁呢，
msn其實都好夾，
唔止尼馬，其實阿蘇砌埋落去都好勁。
尼馬都係因為msn成型先擺脫花瓶形象。

早一季佢去巴塞而亞蘇未黎，人人都串佢youtube球王，有姿勢無實際。

係msn一到，簡直狂風掃落葉，三個都勁。球場上我唔太覺得佢既作用比美斯細。不過球場外無計，球會球迷一定當美斯神咁拜，佢可能係自己接受唔到自己既注目度係阿二姐。

Yes

yes

尼馬呢下我覺得又唔可以怪佢
始終佢就26歲 而美斯轉型後仲keep 住球皇級水平
對比返美斯 / c 朗25歲已經係當仁不讓既絕對核心
如果佢要做世界第一人既話只可以出走

講得好

多謝佢冇帶佢去蒲

味係 成日扮撚哂野 讓人射12碼 根本佢射12碼就廢所以唔想射

講出黎有無面紅

Aggre

年年投美斯

美斯某年既訪問都有講，細哨同迪高當佢細佬一樣，揸車接送毒撚美斯返球會買衫.

諗起肥西有一期成日跳草裙舞，又暗屌費格遜
史高斯係練習賽鏟傷左死肥西

美斯係阿根廷拉黨結盟已經死罪啦
你睇佢退隊玩政治
成班跟埋佢一齊退 就知佢背後搞咁多野
仲未計韋拿伊巴尼馬果d
加人工次次要最大份
逼到巴塞財赤
仲有揀件阿根廷肥野教巴塞
果年四大皆空 真係多得佢引狼入室

伊巴不嬲見高就拜見低就踩架啦

所以咪變左溫室小花

美斯都成日講番好多謝當年細哨係更衣室照顧佢 令佢好快就融入隊波

見高拜? 淨見過佢真心佩服美斯， 大哨

球台垃圾

終於有人明

果條侏儒仔唔撚抵得巴禾兩次南美洲贏佢，叫人賣走佢，呢樣野真係好撚仆街